［文具撚］麻煩入一入

想搵返細個用嘅一支鉛芯筆，
但唔知型號，又唔記得牌子
搵到幅類似嘅圖，
我想搵果隻係實色嘅(記得有幾款，灰襯橙/灰襯綠/灰襯藍），個款同相差唔多，都係肥肥短短，一㩒中間粒制，兩頭會彈長。入芯要拎開筆尾個扁扁地嘅半圓蓋。
有無人有？同埋可以話我知牌子同型號？
行咗好多文具舖都無